[換飛/出售] RubberBand Ciao演唱會單丁位2張

琴日情急下買左兩張飛唔連位
4/4 (日) $780+手續費
Yellow Gate 76 區 11 排
Blue Gate 51 區 12 排

換飛優先
希望可以換到同價同gate同區

睇吓有無有想買 or 換
但希望換到

同女朋友睇
知道一定換唔到連位
同佢同到區已經開心

推

有無人有

Push

50蚊收
兩張一齊買80蚊

八百幾1部數碼暴龍機

樓主，可唔可以買一張？

你堅想買？

樓主有無得放一張比我單身狗去睇？

我都要問吓女友先
問完答你阿巴打

可賣阿 有興趣tg 傾

可以阿

樓主可否借個位
我又係買多咗 原價放
3/4 單丁位
$780+$8手續費
有意請留tg

借個位🙏
買到兩張 4號 $580 2張非連位
段: 69 行: 30 位: 82
段: 61 行: 29 位: 91

有冇人想調位，想同我個friend 坐附近 有意留tg

借個位
賣或者換做連位 780 4月3

巴打 我今朝買到喇， Thanks.

想買單丁thanks🙏

Hello~~我有一張4月4 單丁$580

69段 26行 84位

有五張單丁780 換/原價放
3/4
75 13
61 19
71 13
78 19
4/4
73 18

我有75Row 19 seat 91! 可唔可以換你一張51Row

我有Section75 row19 seat91
想同你換Blue Gate 51 區 12 排

Sor ar 巴打
幾日前賣咗了

我想要section 75 row19 seat 91
我有 sections 51 row16 seat 91可換
Tg: parkarwallie

放一張4/4/2021 $780+8 原價放
有意留tg

原價放第一場 $380 單丁
有興趣留tg

求尾場 2張連位 咩價位都OK

原價放780兩連位 05/04星期一尾二場
段:58 行:20 位:97,98
有意留tg thanks

原價放3/4 頭場 $780兩連
有意留tg

原價放2張 3/4 $580
1張42段 1張43段
有意tg:c181004

放
5-Apr 780 2張
6-Apr 780 2張
tg@Brianisbrian

放 3-Apr $580 兩連位

有意tg

原價放3/4 頭場 $780兩連
有興留tg

原價放5/4 $780兩張 唔連位 row11同14

放6號 $580 單丁 3張

或者有冇人單丁想換位？

5 Apr 780 2連
6 Apr 780 2連
tg: Brianisbrian

5/4 $780 x4 連位
6/4 $580 x2 連位

有意可pm☺️🙏🏻

段數行數？